對家偷食。原諒？扮吾知？

如果俾您揀
你會選擇原諒？
選擇扮笨？
其實有幾多選擇？
到頭來都係因為沒有安全感吧。

吾

吾？？。。。。。

Rosebb

🙈🙈🙈🙈🙈🙈

臭雞

你

老

母

屌你老母

我屌晒你地老母

電話出post 打快左姐

其實大家都是講個信字

如果你真的有心。令人感受到安全感。會令大家不信任對方嗎？

找一個安全感300％那麼難？

呢家野可以搵我傾, 加我TG

你食撚屎啦死狗公

話我訓覺不陪您？ 無野下話？

人地酒吧妹夜訓， 你用下您的腦袋仔吧。。。人地當然陪到你。。。。傻。。人地塭您生意

一個人可以想野永遠顧自己。。。顧自己個小盒子。。。好無謂吧。。。。。

偷食反擊

我曾講過同年男細兩年 不是我偏心 是你行動做了給我看

那麼我做了同樣的他。我不會。

在這傾。。。

( Show Blocked User - RosePastaBB )

好一句酒吧女陪你傾計不訓覺
您果然是好男人吧

什麼？

打完5p字仲串柒柒
祝你年年有今日

打錯字一時。。。。。不好意思

樓主精神分裂

原諒同扮唔知咪一撚樣

都就黎變。。。。。。。。到。。。。。哈

你又好像岩呢。。。。。

如果大家性格都太相似。。。會可以好夾？

脾氣那麼大。。。我知道您因爲工作這一行。。。但原諒了77次

還要繼續嗎？

對家偷食 唔出聰未得囉 洗牌嚟過

吾你老母

我真係無你咁好氣
Block人仲話人發脾氣
你唔block 我先理你

真要學下野 哈哈

射手 VS 白羊
兩個人的分歧，每次說出來都會讓周圍的人無語不已，簡直就是兩個孩子之間的對話嘛，怎麼可以這樣因為這麼點事情也吵架呢，可是兩個人完全不會這麼想。
在射手座和白羊座眼裡，就連吃麵到底吃大碗的還是小碗的都值得吵一架。兩個孩子的愛情，總是從吵架開始但是在吵架中也會不斷升溫，最終兩個人建立起一種在愛情中夾雜著一點友情的關係，於是成功的比其他的情侶都要親密許多，這樣也是吵架帶來的良性作用那。
希望兩個人的吵架下次私密一點，不要雞飛狗跳就好啦，身邊的朋友們已經率先表示傷不起了有木有。

寫錯字姐。不用這樣

其實可唔可以一次過打晒出嚟，你咁樣自言自語點睇啊叫人地

我打錯字多ah。。等下又俾人xyz🙈🙈🙈🙈🙈

隔離飯香，其他女又索又正d

你又對的。。。。，見得太多例子

唔準再block 即刻解block

放棄啦 咁辛苦為乜